坐reception既你地聽過最好笑既電話係咩

問蝗蟲patient登記電話號碼係咩
答：繳易_ _ _ _ 繳繳

繳你老母